Tom Davis真係好撚勁

分波埋門視野乜撚都勁過巴克利